你搞到我好辛苦

其實一開初點解要搵翻我
個晚見住你拖住條仔
個陣時我已經放低左一大半
到第二日你話你仲鍾意我
咁我仆街心軟
我見到覺得仲有希望等一陣又有咩所謂
跟著一直都拖泥帶水 吊住吊住咁
過多幾日你又話冇諗過一齊翻
點解要咁挽我 我好恰係因為我鍾意你咋

挽？

挽你個老母臭屄 抵你死啦字都唔識

擺明當你係兵

玩
Sor啊巴打 希望唔會介意

玩，唔好打d咁5p字